曾志豪 (分時段) 中大被港警保安接管？ 立會選舉Game over?

2021/0113/
曾志豪
(分時段)
中大被港警保安接管？
立會選舉Game over?

志森與志豪
165K subscribers

1)中大被港警管治 09:26-25:22
2)立法會GAME OVER 27:14-40:30
3)柬埔寨點操控選舉例子 40:30-51:00
4)李承鵬談佔中的勉勵 51:00-1:02:05

重講選舉？真係冇撚腦 包括樓豬